看片「AV人氣新人」…驚見赴日留學女友 男大生崩潰對質

大陸中心／綜合報導

送女友到日本留學，沒想到女友竟變成「AV人氣新人」，且這名苦主還是從好兄弟的「D槽」發現的，他一氣之下，立刻買機票到日本與女友對質。

▲男大生看片竟見到女優就是自己的女友。（示意圖／翻攝自YouTube）

大陸一名網友在論壇中PO文，表示女友「小南」遠赴日本留學，為了減輕爸媽負擔，找了一份居酒屋的工作，時薪1000日圓（約台幣265元），由於環境不好、總是工作到很晚，女友改從事平面模特兒，向他稱是透過朋友介紹，當時很高興也很放心。

沒想到，有一天男大生室友邀他一起看片，稱「妹子特水靈」最近火紅的新進AV女優「莉莉子」，男大生形容「這是我這輩子看到過最震驚的畫面」，因為影片中的女優，就是自己的女朋友。

男大生立刻飛到東京與小南當面對質，女友沉默10秒後承認「是我」，表示爸媽為了讓自己留學已經花了大半積蓄，學校又要繳一筆費用，只有拍A片才能給她帶來足夠的收入，且自己不偷不搶，是堂堂正正賺錢，甚至反過來數落男友「你們男人看不會被指責，不覺得羞恥，可是女人拍這種你們就覺得很賤很不堪？」

有冇片？

Seed呢？
大陸女人做雞唔意外

Seed 係HND 382?

新人*専属！ニーハオ、上海ハーフ巨乳美少女AVデビュー%20美玲

幾撚正

金毛果個?

好唔得wo

甚至反過來數落男友「你們男人看不會被指責，不覺得羞恥，可是女人拍這種你們就覺得很賤很不堪？」
女人點會係雞 佢地幾有主見

有中字, 張圖p得好勁下

開頭ok, 對白同反應幾真實
之後有d 悶, 始終唔高質

條女整體黎講得唔得

自己睇la

假啦，宣傳卓頭

原來素人係真嘅

唔緊要啦 你都可以同KK去日本啦

你係咪認錯人？

條女都拍得幾密下

枉我地次次以為自己j緊㗎妹
原來對住大陸妹打飛機

咪就係 片入面條女點睇都唔似大陸妹

睇番一劍浣春秋個blog話呢單野100%假
因為冇理由批到工作證咁話喎

On9睇片同落場完全係兩回事 有人會笑女仔睇av?

自己不偷不搶，是堂堂正正賺錢

咁咪趁農歷新年返屋企 成家人坐曬係度 開大個音量當賀歲片睇囉

依家日本大學隨便可以入咩 唔洗check 智商？

留名

沒想到，有一天男大生室友邀他一起看片

廣告

講又信

是我

巨？睇過？邊到巨？

所以有時佢會叫架妹扮一半日本一半大陸/台灣混血兒,咁先唔會俾人查
但一打開套野,女主角日文口音完美,完全唔係大陸/台灣人

俾條女反問條仔點解會睇AV？
條仔會點答？

long d打下飛機都唔得 on9?

佢個fd叫佢一齊睇架

而家係條女瞞撚住做av女優

留名返屋企睇

總之你睇av就唔啱，我覺得你思想好污糟

冇計 女人自己錯先 然後去屌鳩個男人

留

幾正喎

大陸一名網友在論壇中PO文，室友邀他一起看片，稱「妹子特水靈」最近火紅的新進AV女優「莉莉子」，這名網友形容「這是我這輩子看到過最震驚的畫面」，因為影片中的女優，就是自己在日本留學的女朋友。之後他立刻飛到東京與女友當面對質，沒想到反遭女友痛罵，自己不偷不搶，是堂堂正正賺錢，甚至反過來數落男友「你們男人看不會被指責，不覺得羞恥，可是女人拍這種你們就覺得很賤很不堪？」

達人一劍浣春秋今（29）天撰文指出，這是篇假到不行的幻想文，為什麼呢？因為去日本唸書一定要拿學生簽證，而學生簽證裡就有白紙黑字地規定「不得從事風俗產業」，所以這篇報導一開始就過不了關。

也許會有人說「搞不好片商不知道她是學生才用了她」，這也是不可能的，大家應該都知道最近AV界有多少負面新聞吧？現在各片商和事務所都怕得要死，女優要拍片都會經過非常嚴格的身分及健康檢查，留日學生不可能有片可拍的。

一劍浣春秋進一步說明，所以如果看到什麼「留日學生被搭訕成功」的作品可千萬別當真，一切都是假的，拿學生簽證的人是拍不了AV的；那要怎麼做才能啪？那就必須要有工作簽證或是永住證才行，但那顯然又和故事中的莉莉子有很大的出入。他還說，為什麼一而再再而三有這種幻想文出現？是有多少人想看自己女友被AV男優睡？

應該唔係美玲
都引退兼大埋肚

但我聽到佢用普通話話條仔轆碌硬

點先搵到樓主張圖既其他版本

睇落對波好假